含撚投姚松炎可以 含撚投犯蟈閪? 諗吓好啦

連登一班新會然係咪根本唔知以前犯蟈閪點撚班高登仔

你要含姚松炎 ok
始終人哋拋個身出嚟真係做嘢

你要含區諾軒 ok
即使佢立場唔同 你見佢都係抗爭走在最前

切柒都唔撚投你呀范國威 你全家仆街死啦

關我撚事

利申冇上過高登，九西選民

投左區諾軒

唔投飯國威=五毛
好似係